｛林鄭預左畀人制裁｝ 林鄭: 外國制裁香港官員是毫無根據的

你只係一個香港市長咋，憑咩嘢干擾人地美帝內政啊？

人地聽證會同國會審議班議員加埋屌左你地十幾廿個鐘喇，你自己唔聽話人無根據

這邊廂用盡一切手段將年輕迫入死角
那邊廂仲同你玩文明單靠立法制裁直情係不合理

啲港共式中文真係睇到個人會燥

你唔需要知根據
你只要知你受制裁就得㗎喇

傻西 佢個腦點會識講呢d野丫
個腦塞到好似屎渠咁撚樣
唔係中共班老狐狸教佢
淨係識叫老西春啦

太子用咗幾年係英國攞左學位
帽了帽了

點止

仲講核心價值
核心都冇撚左啦

其實過咗都冇嘢㗎
又唔係即時制裁你
只係好似廿三條咁
一把刀放喺你頭上

唔係你會搞到外國勢力介入管治香港
死賣港賊

制裁名單排第一果個話冇必要制裁

你有你鳩吹，佢有佢制裁，死到臨頭了

恭喜你！你又考第一喇

睇佢個樣就知佢未訓醒啦

仲講得出

繼續

你未撚訓醒咪冇根據囉
睇咗人講你咩未呀柒婆？

佢個腦只有中共

支那口咬部口吻，市長唔能夠滿足佢權力慾望,佢應該上做人大政協或者問咁加高嘅職位｡

所羅門 : 你條臭閪仲未撚瞓醒呀?

因為未試過未無根據 咁就快d試下 成案例 你就係根據

唔需要根據，有意義就得啦

歷史上香港第一個被美國制裁官員,1姐又成功了

驚

係。梁振英唔會北京叫佢講乜就講乜。林鄭妹仔就跟足。

呢半年嚟佢搞咗啲咩出嚟又扮唔知

講啲野成個口交部咁 惱羞成怒

理據唔係呢啲芝麻綠豆市長話冇就冇

廢左蒙面法又照告, 同佢講根據

行得正企得正怕咩？

林鄭開左中銀戶口未
你同美國盟友既銀行都無撚得用

你條o靚大波驊驚到要深潛了
你話有冇根據?

你唔去美國怕咩人地制裁
一世留喺大灣區冇人制裁到你

未必

你又講大話啦！你一返英國就俾人送美，叻女！

你好撚驚阿.? 日日出黎鳩up

可唔可以要求英國將佢送美？

佢最驚英國

香港官員係外國有資產係毫無根據既

成日自我感覺良好 覺得中國就係世界 井底之蛙

人地家事又關你事？

行得正 企得正 怕咩制裁

淆底？

強烈讉責香港及中國政府粗暴干預美國內政

制裁埋佢啦，永遠活係大灣區

真係當人哋盲㗎喎

一方面話係香港核心價值
但一方面又話唔怕破壞而被制裁

我就唔信係北京叫喇 打緊貿易戰 又忙住壓緊d國內問題 仲邊得閒仲到處辣火頭
佢自己見任期就滿 乜都冇做過 懶叻覺得自己好打得 諗住搞單大野做功績就真啦

外國內政關你叉事

美國內部事務關你柒婆撚事咩

所以其實林奠都係活響平衡世界嘅一員

我！
年年！
考。第。一！

點解中共唔制裁美國佬?

港共高官個個返黨國效忠啦！

一國兩制行之有效，香港人權世界最好，香港警察專業克制，反送中運動冇暗殺過人，習近平係我哋偉大嘅領袖

面對自己唔想見既野
呀叻.jpg

人地制裁關你撚事
因為你樣衰而制裁你都得啦

我勸你收下把口啦

好少見你日日出黎9up wo

咁香港嘅獨立關稅地位都是毫無根據的
快啲取消香港關係法
不容許美帝干涉中國內政

食屎啦佢

啱呀， 你冇做錯嘢既話又怕咩人權法案制裁呢

等制裁啦

認證
中共養出黎既畜生果然似老豆老母

睇人PK 真係最開心，仲要係成班PK!

真係好on9
除咗把口好強硬，仲識做咩

起碼人地真係會守信用真初心，做得唔好會下台，唔似啲閪婆死霸爛霸

愛國官員及家屬擁有外國護藉資產是毫無根據的

支共係咁
無論你講咩都可以用唔知唔覺得去回應
然後因為支共自身唔知唔覺得嘅嘢都係唔存在

無知即力量
真係好勁

又唔拖番三個月先出來講

別讓林奠家人跑了 制裁必須包括家人

新劇「制裁毫無根據但有用」

我聽唔到

俾小鳳姐抖下得唔得

只能與中國市長同座既垃圾港奸真係唔好睇得自己太逅，以前特首係可以同元首同起同座，而家俾呢班奴才攪到只能同市長同級 誰之過

真 我覺得梁振英同譚惠珠兩個仲撚煩過777
等佢地幾個永留大灣區

最新消息

香港金融業職工總會（香港金總）將於2019年11月23日（星期六）下午5時正舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。會議地點尚有待確定，唯盡量安排於九龍或港島區一帶。最新消息將2019年11月22日（星期五）前盡快公佈。

有意者請從Facebook 或Telegram與工會成員聯絡，以獲得地點詳情。並帶同身份證明文件連同工作證明(例如工作證、公司名片等)以作身份核對及認證之用。

我們歡迎同路人前來分享交流。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#招收會員
#特別會員大會

唔出國咪沒事囉

由689開始啲官用多左共式中文

美國一插手 肯定就係北京指揮 只不過未必係習帝

擺明係針對你地哩d地方官喇 淨係拒絕晒入境 無得開會傾生意都仆街得喇

美國單方面唔同你做生意要有咩理據

佢死撚緊啦
中共好撚嬲呢單野

依家講效果喇仲講有冇根據
人地學鳩你地政府做野姐，洗乜根據姐

制裁要理據?
鬥無恥既話邊個夠中國黎
入唔到香港境既外國人你咪一樣唔需要理據

阿前特首係我心目中既人渣官員榜永遠排榜首
我真係憎佢多過777好多

使撚根據咩 侵仔話事
咁撚多爹 你條臭閪第一個受靶

唔燒埋身唔知痛, 你咪繼續強硬落去囉

一百萬二百萬市民遊行你唔聽，仲要強硬鎮壓，抵你班高官同差佬死啦

老公兩個仔點算
要去深圳生活做人質

有搵人send 去歐洲 制埋佢d仔仔啦

制裁你咪制裁囉
有冇理據關你撚事咩7婆

咁你選定用崑崙定匯業銀行啦

特首應該叫三萬警力圍堵美國領事館，要美國人取消人權法！

細仔仲係哈佛讀緊博士

方向正確

你唔用人地d野咪唔驚人制裁你囉，放晒d美金，換晒人仔

好人好姐驚咩丫
我就唔驚啦

到時唔到喊呀

個樣閪到呢

各位封印師，關於送林奠去大灣區的partition，尋日激增27000幾人，我地要再接再厲教多D人成為封印師！目標不變490萬個聯署。但係希望各位手足諗下開拓國際戰線的方法。

簽完再share就唔使比錢㗎啦。[red]最新消息：今朝25萬6千了！目標：49,000,000!

前日：

尋日：

今日：

Link:

林鄭快撚d冚家產得唔得
睇到佢個樣就嬲

制你未制你lo傻閪

你咁講會害埋中銀㗎

無人權咪無根據囉

意義在於美國帶頭制裁，英國可能會跟

仲要加埋無恥

無理據同制唔制裁到你，係兩件事

好耐無出嚟啦
會唔會俾你講中

其實林鄭訓醒未 你地知唔知邊個莊閒

10月16日嫁wor師傅

講多無謂
反正班撚樣唔知錯乜

無做過洗咩驚呀🤣🤣🤣